康城算唔算性價比最高既中產地區？

比起馬鞍山、啟德、海怡個價平一截
又無公屋喺附近
遲d起埋將藍隧道，過海/出九龍都快過馬鞍山
唯一缺點就係起完商場自成一國，放假唔會想出市區shopping

優點：
1）交通方便
2）遠離公屋
3）呎價平
4）2分鐘到地鐵站

缺點：
1）起完商場唔會再有出區行街食飯既打算

濕，遠，但價錢的確唔錯

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

唔計政見 真係幾好住

康城算唔算性價比最高既中產地區？

我屌你老母？

是 唯一缺點係位置好能偏

屌 你抄得咁快

點會遠，勁近港島
濕就成個將軍澳都係，無計

慣性沉默係我自由

濕都係好事

喺屋企睇電影展勁屈

過幾年將藍起完無得輸
仲有條靚橋

哦 你誤會咗 講緊香港康城

跟左我買康城既手足今日已經有商場用

邊忽平..

你不嬲行前好多

奧運先係

之前得一間大家樂

買馬安山班傻仔應該後悔無聽我講

雅典居？

你之前夠未發育啦，笑你短j得唔得

睇bigbigchannel電影展

4年一次無得同康城影展比啦

20k買迎海果班傻仔

不了 太多泥頭車

唔夠雅典居嗰班咁傻閪啦 以為自己住希臘

唔洗過幾年，好快就有
到時過海出九龍都快到傻
我驚我無時間喺車瞓教啊陰公

咁又真，我特拉布宗希臘裔阿根廷人，75%希臘血統都唔敢同人講我住希臘

佢地深黃

你咪on9啦
環保大道好撚環保

咁買峻瀅啦，平少少，同人講住康城站，即刻型晒

計唔計都好住啦

偏？
起左將藍隧道之後一程車直接去中上環

新市鎮(?) 有會所 係好住 條街都鋪得靚啲

笑西咩，康城真係高質，我唔呃手足的

將軍澳算市區
會所唔洗講啦身份象徵
條街空氣清新

東涌都係一程車

關唔關你事呀
N賓你係咪有撚病

誠哥甲由王
懷疑佢將d藍絲手足既上網整得比較差

一程車去中上環

咁點？東涌有公屋，康城無
有無睇樓主篇文優點第2點

為左康城未來發展我唔介意少少犧牲

關，吹契康城係正常人類要做既事

有排啦

我唔識政治野，但康城真係好住

不啦 西貢能自己住飽佢

好快，2022就有

死都唔住
空氣好差
日日對住條環保大道等巴士真係唔惦

未食藥？

所以唔計政見

我唔係康城打手，我係一個對康城有期盼既香港人
我真係好x鍾意康城

仙哥有冇行新商場

康城過海快過東涌啦
你東涌東、東涌西有站未？
你住東涌西行去東涌站既時間=康城去到銅鑼灣既時間

住康城仲搭巴士，你on9咩

唔計政見康城世界第一

唔答驚自爆

刺稻草人就躝啦 我住乜嘢東涌？

我淨係會解答康城社區問題
私人野一律唔答。

好遠好悶 完全頂唔順

間大家樂素質如何？

頭先睇東張西望見到你

今年東京奧運延期
變咗5年一次
你7左

咁你住邊咁把炮啊，屌你老母踩場狗？想爭單？

你今日去行下商場先啦，勁多人睇

唔計政見，幾好食

靜啦。。

仲好撚臭

OK 唔阻你繼續假膠 走先

我講緊我四年去一次奧運mtr站，你柒左就真

臭你老母咩，一早無晒味
你細個岩岩出世都勁撚臭啦

你戴口罩幾能型

私人問題唔答

講得個臭字就知佢未入過康城啦

今夜撐拜人？

好多藍絲

一睇就知住新界未出過市區

我巴黎開post元老，撐巴黎

山頂仲多

聽人講夜晚有時會吹黎陣陣臭風間唔中

將軍澳公屋區d酸宿味飄左過黎姐

不了，過千萬買垃圾區

新界多數大圈仔

垃圾你老母咩

一定delay硬
仲要而家撞正武肺
加埋條橋預2023就差唔多

見識少唔怪佢啦

呢d人真係駁都廢事。

認同

差一年好閒，你屌少你老婆一晚都唔會因此離婚

大圈仔都唔怪？

康城 = 堆填區 呢個概念我諗已經根深蒂固

廢事阻住討論康城

點睇你樓上又多條垃圾盲反

屯門最能多堆鎮區，御海灣咪一樣勁多人狗衝

今日商場開幕都夠膽盲反，佢真係傻既

最緊要無人放針

我男友住果到，
將軍澳好多後生靚女，
我唔太鍾意。

屯門同稔灣堆填區係山頭兩側，康城同將軍澳堆填區係毗鄰，完全兩件事嚟

誠意可嘉

最緊要全部私樓又中產
多有錢後生仔女

緻藍天650萬買升到一千萬

啱退休住

利申：住首都

吓唔係掛早餐9:30去到差唔多全部賣曬 中午又多地盤佬排隊食

想睇你名個個多啲

馬鞍山條海濱長廊屌打全港
寧願住馬鞍山

好多小狗散步

好食先賣曬

住康城就叫中產

咩名🤔

秒左

無濕街市 要去坑口

最近個座就2分鐘到車站，遠個啲起碼7/8分鐘

去旺角同過海都係路超過20分鐘既事
完全唔覺得偏
利申 渣車撚

成班住康城打飛機

堆填區嚟

凈係你句交通方便同行2分鐘到地鐵已經出賣咗你對康城嘅了解。

你間屋臭㗎

辣殺

點解如果港女係咁我地就會話肥 不了
但㗎妹又唔會？

住康城係咪日日要開抽濕?

屯元天都可以一程車直接去中上環

香港奴隸俾政府洗撚曬腦
唔識分平同無咁貴

上星期去完睇康城樓, 只係睇屋苑內就OKAY, 一出屋苑個感覺就好差, 沙塵勁多同勁多泥鬼係條馬路上行, 本來老婆話要買個度, 睇完即改觀, 好彩同佢一齊去睇, 如果唔係佢死要買個度我就真係大獲。佢個個J左幾年個商場就算啦。

將來付近會有公屋
你估咁貴起條橋同隧道真係為左咁少人口

唔會

師兄好有火
見你屌哂個個笑康城嘅
不過康城真係好在好乾淨

唯一缺點係 黨鐵班次好撚疏落

佢本身有躁鬱症

志咪搞事

法國南部治安的確比較好啲，居民都比較純樸，巴黎就太亂，不了

講緊日出

條隧道成日塞呢

小梅